每一個禮拜，連登都係咁Loop

黑警要拉既拉 要打既打 冇底線>

連登人神共憤 明明即時講好之後要升級 >

第二日大量post叫勇武停 冷靜 嚟緊係和理非 >

受呢種風向限制 >

黑警要拉既拉 要打既打 冇底線 >

究竟想Loop到幾時? 講過幾多次，勇武可以檢討可以改良，但勇武冇得停，因為兩個月，連二百萬人遊行同大罷工都做左喇，但黑警仲係暴力升級，仲講勇武要停止退場既一定係鬼。

唔好再loop落去，this time is different.
係時候真正同之前有分別，
就算唔係今日，今個禮拜都要做好文宣，
然後一舖排好，到星期六日就全民升級。

推

其實好多都係五毛
我只係知中共搞咁多野都係唔想我上街
但我只會武裝自己, 每星期同佢玩

宜家係和理勇既年代

721 之後 香港仲有人性同良心

經過尋晚 已經唔係黃同藍既問題

無人叫勇武停!!
文宣唔只要做足, 仲要做多!!
811香港人係有眼睇! 風向係我地度!!
繼續多做文宣。勇武照做!!
香港人, 齊上, 齊落!

同埋有黑警本身既大量滲透

我一直都係果句
由69當日林鄭份聲明 (條例照樣二讀)
到今日黑警唔批通知書比銀髮族 媽媽以外既人士
從中你已經知道對家係怕和理非定怕勇武
明顯到不得了

仲叫勇武停止既只有鬼同真心膠
見到之前仲有連登仔講林鄭最驚就係和平
我見到真係唔知可以比咩反應

敵人擁護的 我們就要反對

由一個月前講到宜家

不過到今晚，一樣既情況都係出現左

笑到仆街

呢個POST呢
個幾月前都開定
不過個情況就個幾月後都冇變過

一早話撚左又有人會重覆返咁樣loop
又有呢d風向叫人唔好打 留力

我宣佈呢個post會變成環保post
百試百靈

冇人理我都推撚爆佢